小弟同大家分析下我嘅睇法

睇返歷史，1-3月都會係最波動嘅時候。

人嘅情緒就像鐘一樣兩邊擺，我地可以嘗試估個市，做估完後，要較返alert到價要點做，例如止賺/止蝕/入貨。

你在入市時，應先決定好什麼條件做什麼事。

相信自己的看法，但亦要認錯，錯是散戶可做之事。

宜家仲應唔應該清倉

最後逃生門

你有講過野？
收返埋啦

投資有風險，聲明本人唔係專業人士，要自己衡量風險

先用白紙寫下支持和反對你賣出股票的理由，之後再討論。

每人都有權分享自己想的事/諗法（不犯法前提下），多謝你回應先。

到我發表一下:
睇返歷史，4-6月都會係最波動嘅時候。

人嘅情緒就像鐘一樣兩邊擺，我地可以嘗試估個市，做估完後，要較返alert到價要點做，例如止賺/止蝕/入貨。

你在入市時，應先決定好什麼條件做什麼事。

相信自己的看法，但亦要認錯，錯是散戶可做之事。

其實我仲有個睇法
睇返歷史，7-9月都會係最波動嘅時候。

人嘅情緒就像鐘一樣兩邊擺，我地可以嘗試估個市，做估完後，要較返alert到價要點做，例如止賺/止蝕/入貨。

你在入市時，應先決定好什麼條件做什麼事。

相信自己的看法，但亦要認錯，錯是散戶可做之事。

最後總結:
睇返歷史，10-12月都會係最波動嘅時候。

人嘅情緒就像鐘一樣兩邊擺，我地可以嘗試估個市，做估完後，要較返alert到價要點做，例如止賺/止蝕/入貨。

你在入市時，應先決定好什麼條件做什麼事。

相信自己的看法，但亦要認錯，錯是散戶可做之事。

有趣，感謝你回應先。